(大撚鑊)唔小心format左張sd card

屌部電話upgrade os 一重開就問我for唔format張card,一時錯手禁左,又format得勁快禁cancel都趕唔切
有冇巴打有經驗,深水埗果d 數據recovery搞唔搞得掂,好多珍貴相屌

Image rescue 5

巴打覺得邊間好?有冇幫襯過

thx bro 不過覺得好似比專業搞好d好似
因為頭先dl左成4,5個software都唔得,岩岩card reader壞撚埋

咁睇係咪你張卡燒左⋯⋯

唔係,隻card reader不嬲都壞壞地
岩岩上返google drive原來自己都有backup返少少相,但最撚珍貴果張就冇

咁你買過個card reader 啦

我會呀,買左再睇下用你個SOFTWARE試下,再唔得就去深水埗